下屆選舉論壇既時候，你估黃洋達鄭松泰比人咁問會點答？

問黃洋達：「你以前曾經高聲疾呼 毓民係我師父，邊個搞鳩佢既 我同你死撚過！ 點解而家反而帶頭搞鳩佢既呢？請問你會唔會同自己死撚過呢？」
黃：「er..er..er.... 呢個咁樣既問題呢... er..er.. 即係咁樣既..er..err 即係總之你咪撚理啦!課金啦 幫手貼條課金link係chatroom度」

問鄭松泰：「你以前曾經聲嘶力歇咁講 沒有黃毓民 我們什麼都不是，請問點解你而家不斷話佢叛變？」
鄭：「因為選民係白痴黎嫁嘛，佢地以為我地係撐黃毓民嫁嘛，所以我地要同佢扮friend，其實黃毓民呢d直頭應該死啦陷家剷」

真係有可能會問嫁，now選擇論壇d主持最鍾意問呢d問題